［知足的快樂］ 好喜歡她😭 3

叫我忍受心痛

Ok

@牙路 @牙賓

毒L報到

你都有份叫春-,-

又要屌又要叫咪呢啲

推得快過利post

可見波台毒拎好能慘

善良的人

拜po我都唔入，叫下春算了

叫春tgt

痴撚線post

on9的人

廢po開到3

3003

你地1個2個過哂嚟

我溝唔到女你地全部死全家

但你又成日推

開到100我先再返嚟

我冇囡

如果我愛上妳的笑容
要怎麼收藏 要怎麼擁有

橙
傻豬無女你可以有仔呀嘛

我5是基的。。。

唔是基入來基po做乜？

有冇幫on9子同牙路含過

祝你食物中毒

我是女仔 佢地基的唔鐘意女

甘你介不介意幫我奶。。。

不了

我OK

咁便宜佢?有女應該死

牙賓想點

佢食屎狗來

唔是掛

開到3

我叫你玉蝴蝶

On9的他

形容下你條女

你唔敢幫笠清

毒撚

紋咗咩？

袁春望

典解唔紋占士奔

carry唔起咁型既名

我個名唔型？

紋完你個名連女都溝唔到

有冇多左錢

偷影佢啦

好波

Hi 卡卡西老師～

我愛k-on

哎 我dllm 一講k on又想她了

on9子早晨

幾時再溝她

寂寞的人

臭b 入多d黎叫春啦

她返工時間好難捉摸，我撞不到她

你d紋身嚇親人

我法國佢有d似水菜麗，又係眼大大可憐樣
不過佢黑d

呢排多野做

番冰行牙

冇有 水菜麗圖

無咁靚但個feel似

幾正

爭取下lunch time 30分鐘啦

我「雍」員黎，吃飯1.5小時

讀緊書

屌 推咁快

所有女人都係雞

Y?

她們以貌取人，我明明是善良的人

Can狗tg: candogLihkg

-.-

愈黎愈多人叫春

我有錢，心地好，無不良嗜好
點解d臭雞唔show 我！？

你柒

樣咁重要咩

你矮

佢打女人

gel左頭有163
無打女人好耐

我未gel都要162啦

咁你咪溝死女

將叫春文化發揚光大

忙能咗成日

我屌！！！

你又來叫春

好痛苦

我間中會叫吓

放左工了

？

Ox

Tg 做咩唔出聲

我好耐冇黎呢間餐廳

原來已經裝修左

角落果個窗口

聞到玖瑰花既香味

比你一講 又有d印象

好多挫折

我冇講大話

我點解要講大話呀

你知記嫁

我缺點之一就係好易唔記得野

我邊有講大話姐

但好多謝今晚既陪伴

我竟然有d 唔習慣

原來你咁珍惜我 ？

從前熱戀果陣都未聽過

唔好話呢件行貨

邊會留得住我

-,- 功課姐 有咩攪唔掂

d女 個個都係咁

讀書都逼人 ，出黎社會點算 ， 呢加大膽d 識多d朋友啦

我都有返工架

Ox子禾想叫春

幾時開4

叫啦

你推快d囉

推

Part time ?

有咩辦法可以識靚女

總於放工，累到係公司恰著，恰左半個幾鐘先走 ！

無，我都識唔到

有工開

我成日推你po都唔覆我？！

你daddy唔比你返工咩？

你淨係屌我老母

我daddy只有一個，高普。

想屌你

你幫我溝到我搭車果條女，我比你屌

下星期好難挨 ！

講搭車唔請教拉舒？

叫佢幫手撞傷我女神有無得諗？

yes

入咗醫院可以叫會然曼X名宿幫手

佢好25 唔好啦

呢句真

有無人明 ？

我的美酒 跑車 相機 金錶 也講究

直到世間 個個也妒忌 仍不怎麼富有

用我尚有 換我沒有 其實已用盡所擁有

有錢有樓有女食

女人心 海底針

男人心

昂貴是這刻 我覺悟了
在時計裡 看破一生 渺渺

跑車 相機 金錶係比喻姐 ， 你用左時間去換取左 你呢加既野 ，但呢d只係物質上既野 ，呢d野填補唔到你心靈 ，所以你覺得空虛

因此 ，你有覺悟 ，就應該活在當下 ，珍惜身邊人 ，做自己想做既野！

由細已踏入社會陷阱 ，再咁要退休先做到想做既野

但到時老左 重可以做咩

希望強積金夠洗 ！

molamola 唉

冇fd?

唉

要加密

唔想比人知 好似係

神秘啲

垃圾

聽～海哭的聲音

屌狗？

[quote][/quote

-,-你要啦

25

牙賓食唔小女fans

連狗冇整pm

@boringmanme

new 9up po?

牙賓對腳咁撚大

Ching好能型

幫你腳交？

唔返工無得見佢

No , 叫春here

人地都驚左你啦

我樣衰有罪咩

紋身嚇親人

我 快樂到孤獨

童話書從成長中 難免要學會失望 ～

我可以遮住

再問多次囉 街邊問係難

其實比人拒絕左次仲問會唔會好戇鳩

唔試唔知結果

咁我下次見到佢再問！
可能上次無gel頭唔夠高姐

-,-

gel左頭有162睇落高大好多
我本身有胸肌

太大隻會顯得更短

on9子今晚要唔要出黎睇波飲酒？

睇住波食女了

原來成個post得我A0青頭

有咩網站女 推介？

你講緊咩

問你有冇女推介-.-

美容雞岩唔岩？

是但啦 白滑就得

你tg係咪candogLihkg?
tg左比你了

我....

我冇害過人 ....

只係想失戀都有個名份

我.... 太樂意獻一吻

點解呢重溫柔會犯禁

如果你同我可以抱住訓

我連命都甘心短幾年

邊個比得上我 ？

將條命都豁出去

每次當苦惱失意

7黑既連登圍住

電話呼出

每個生字

呢句歌詞原來碰到好痛苦處

Ching 叫春有特別技巧

叫春都有技巧！

星期六出街 太多情侶了 想死

一陣要見證我曼淪陷

我又不脆弱 何況那算什麼傷

請別以為妳有多難忘

我甘於當副車 也是快樂著唏噓

I love you 你會否聽見嗎
你會否也像我 秒秒等待遙遠仲夏~~

無愛可失得不到相戀別說失戀

賓仔出唔出黎飲酒

完

我鍾意飲油

想幫你含

我0仔來

0仔唔需要比人含？

我含人多

要不要互含, 我好DRY

搵埋拉舒ok？

叫佢渣車來接我

樓上躝開啦整污穢純情叫春post ！

討論正常性愛有咩問題

佢唔抵得我地有撚含

好想見佢呀

睇波呀！見

愛隊又失分，我唔想做人了

好掛住個女仔，！無乜心情睇波

邊隊

我名

你之前係皇馬球迷阿古路

屌你有女就算
而家我仲等緊個女仔

賤種皇比狗捧

唔係曼城迷？

我最憎鏝狗

過去十八歲沒帶套不過有時間

ching 出發去週日崇拜?

誰都心酸過 那個沒有

返工呀吶哂你地老未

笑 屌埋你

返7日5能2

好撚好笑牙
打柒你

我都係留7日 不過每日番兩個鐘

你同佢 冇如願

短短半年 就開始分裂

我既愛 依然冇變到

連我自己都 佩服我自己

冇關係牙

你唔需要比機會我

反正 ... 我重有一生可以浪費

我就靜番呢一點點既硬頸

稱得上 ...

係我既優點

冇關系啦

你唔洗對我慚愧

就算我幾努力鐘意邊個

到頭黎 都係冇用

咁不如永遠鐘意你

咁會開心d 係唔係先

on9子收嗲啦屌你老母西

牙路做乜咁嬲

佢感動

講中左你 ？

依個係我叫春style ！！！

用第二個叫春ok ,我唔想做主角

你是樓主我唔屌你屌誰

on9子不嬲無腦

禾不願屌你一個人 ～～～

一個人屌鳩你老母～～

唔叫啦？

又叫

[img] I love u

I love u

點撚樣呀
貼啲唔貼啲

蕉蕉蕉...

唉 好地地又shot撚咗一個鬆弟

放心啦 牙路係入面等緊你

我做緊雞唔得閒理你地

快啲含啦屌

我同我女神都係雞，有錢就上得

突然咁凝重

未食藥

過期春藥

岩岩暖手打左個熱飛機，法國條女一定是雞
正常女仔會比電話我

3萬蚊

我5個月人工

我一年

傷殘津貼加到2500一個月？

庇護工場加我人工

你返邊頭？我又想做

一般人做唔到

我智商偏低

上面既對話無營養到

大家都知

收爹啦

希望唔係真心叫春嘅撤出依個post

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

呢個鬆弟一早就shot左架啦

你地全部走

賜我力量 令到叫春post個個有女

我唔要

冇可能
我個心永遠屬於佢

你要仔得啦

學咗ching叫春style

太書面了 ，要口語

我真心想幫你哋溝女

我不了

洗撚你幫

示範ok？

聽日先 ，呢加未有feel

如果聽日見到佢就好

巴士？

係，你唔好再放針
驚你吉到佢

其實邊班幾點？一齊搭指俾我睇，我溝俾你睇！

你想同我爭女？

溝完俾返你 ！

（中學嗰仔幫個fd溝條女再飛等佢有位入、依家結埋婚！）

你frd執你二灘

d女有無咁濫呀中學就比人吊

手足之前仲呃我，話同我一樣咁樣衰
原來得我一個嚴峻樣

仲有我

睇緊milan derby

春

退出波台了

熱情減退了

笑下啦 容我把天真留低

用呢幾張相證明曾經愛過大家

走啦 忘記永久呢種童話

想搵快樂點解唔狗衝抱住佢

一齊 開心既 留低囉

不再 開心既 由佢囉

今朝見到個學生妹好想識

還有我們

唉我都好想識個ol

奔仔

仲未問到拎contact

問左，佢唔比

有冇避你 好尷尬咁

她會西我面

又話問多次

再up多牌睇吓有沒feel，

沒feel我就學豬蛇引退了

牙奔最近你冇回我留言

Yes 豬腦入左院姐
咪笑人啦

唔敢，佢對我好反感

唔怪最近少咗好多高質post

豬蛇垃圾

回了～

留你係漫畫書入面

當初果個又pure 又ture 既伴侶

就好似青春既流水

呢加 已經追唔番

留在你漫畫書裡

當初那美麗神仙伴侶

就像那青春洪水

現在已經不可能追

咁都估到

你不是真正的快樂

你的笑只是你穿的保護色

我企喺你左手邊，但好似隔住左個銀河咁

占莽 真人好型

系！

系！

我刀角

食咗飯未

食左9世啦

食咗嘜？

Ox屈機到

有冇ching聽毛不易

咩黎

冇WiFi 番家先聽

今次又邊𨶙個開利post 😪

你啲喜好幾特別

牙琴

我可5可以過檔做利迷？

要過左我呢關先

過啦
我去疤

牙兔

聽講你系利迷中最低賤

再反

25到🤔

原來你獌來

on9子先係🙄

-,- 利迷中 我算高汁

自瀆der 快樂 叫我忍受心痛

On9嚟講 你算正常

上面個疤迷有人唔做做狗？

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

仲以為你會講 疤本身已經是狗

自從無捧皇馬已經唔再反疤

佢挑引我

佢講事實姐。。。

你唔撚計禾
仲話好兄弟？

尼到侵吾侵毒撚挽

你唔怕mk路 就得

你 同 牙兔 排我之後

我喺大陸劏開狗

未驚過

絕交啦屌

歡迎加入

吊。。。邊有人劏同類

還不夠盡 傷到盡

手足你好

驚到潛左

Ox子
禾中意左個女女
禾驚變左fd zone
典算巧

-.- 冇detail

Molamola

嗨，牙路

仲唔訓

你是牙免？

funson reported

屌你老母咪扮我利迷子鬆弟

習慣聽你分享生活細節

我驚破壞左完美的平衡點

保持住距離

一顆心咁遙遠

我既寂寞你就聽不到

我走番去以夢你就向未來飛

見到岩既人錯過左交叉點

明明你就已經企係我面前

我就不斷揮手講bye bye

以後唔好做朋友 朋友唔可以拖手

想愛你既衝動 我只可以笑住帶過

最好既朋友 有D夢 唔講得出口

就唔洗承擔 會冇左你既心痛

大陸歌詞係垃圾d

冷雨夜我係你身邊

希望你知道

可以知道我既心

比當初已改變

只牽強咁相處

果晚邊個飲曬d酒

因此我講得多左

然後你搖住我隻手 拒絕左我

感動既係我地友情深左

我冇權唔見你

因為你重係對我咁友善

重用甜言密語同我傾計

我唔應該怨地怨天

講西咩

中坑

得到呢個結局

唔通怪個神

唔比一個假尤福你咩

牙免
琴晚有條傻尻扮你
比我屌柒佢

都係廣東話歌 最好叫春 ，有情節 有深度

我怕上課 更怕那家課 最怕計算 答案有差錯
明日到底會像怎麼

Ready Go Go! Ready Ready Go Go!
進化 進化 戰鬥再進化

靠你養嘛

都加密你唔好去死？

係咪咁撚串牙？

我識你真人我一定屌你老母

如果你是我fd 一定一早同你絕交了

on9子想問下射箭天份重唔重要？
定係苦練就得？
如果要贏大型比賽 🤔

肯練已經係天份

我贏左再答你

收到風月尾 就低到19度 ，應該愈黎愈多人叫春

半支煙勝過殘破的天國。。

叫春大隊

今日睇曼

不了 ，我每次睇曼都贏

我曼迷

1617 想你想到要死了

我唔睇利 利就會輸 ，我睇曼 曼就會然

維持左幾年 ，係利post講冇人信

咁你場場睇ok? 利狗就唔好睇了

屌你老母。。。原來我調轉左件嬲著
成日。。。

毒L點著都無人理嫁啦！

而你使一天一天甜甜絲絲
一天一天愛更痴
十萬日後都願意
一樣能共你相依

岩

但佢係死mk

1001

今日有無油頭呀?

無人提我，痴撚線公司

賓狗真係痴左線

我屌你咩^_^

今天趕時間，沒有gel 頭到163cm

OX

我155

aggero今晚會否支持祖雲

我唔夠高上的士，唯有買架林寶渣

渣林寶咁厲害

Sugar win 啦

林寶座位低d, 的士太高我跳高先入到去

我通常條女接，唔知佢渣咩車喎

咁慘 我高得滯要揸越野車

對手係曼徹斯特聯隊喎

揸林寶 條女著裙就

保姆就保姆啦

n寶有無185cm?

奶媽

老婦人吊打紅魔鬼

-.- 195 綱條肌肉男神 ，係英國食左唔同國藉既女神

印度 巴基斯坦 越南 馬來西亞 剛果 尼日利亞

英國 西班牙 美國 德國 意大利 烏克蘭 荷蘭

中國未食但送到上門了

我食過雲南 汕頭 珠海 上海 北京 海南

中國人就應該屌返中國姑娘

佢靜係食 四川妹 ，佢話貪夠辣

佢混血

Ox屈夠未

-.- 事實唔怕講 ，你有料真係唔怕

On9
新疆教育營入面班女先正

幾包煙仔夠入去玩一日

我~留住你喺我身邊
心~仲係離好遠

點解有走音feel

聽聞 廿萬 可以買一個烏克蘭老婆

多少往事甜在心頭

咪笑

夜雨觸發這景致 令我憂愁

望見她的身影已無法佔有

人如天上的明月 是不可擁有

留在這晚上 令我想得太深

留在一閃一跳的心靈 是難忘懷的你

1002

睇波啦

睇緊暴連

唔洗反工牙你

Oh baby I love u so much

喜歡你 那雙眼動人

冷雨夜我在你身邊 盼望你會知

早幾頁咪叫過呢首

早幾日夠屌完女啦

睇完唔知醒無搭早班車😢

睇完曼聯

獌都睇

我真係屌你老母，4日無見佢
唔記得左佢咩樣

和你分開一百年

捱過今生才遇見

我份工係網絡評論師

牽扯著那根線 欲斷不斷

我唔知 我唔知

咁樣點樣話你知

原來我有太空愛滋

而我單身一百年 捱到今天還沒有

on9子又拉大隊入利post

-,- 你覺到我比人反

等收工

link?

No la , 唔好再反利就ok

去緊番工

我擺明假膠 真係有人嬲？

不願被當寵物 寧願變成怪獸

where

牙賓反得最勁

為咗OxBB唔反利了

連睇兩晚歐元好支力

你十卜邊隊

napoleon

你....

最近好嗎？

最有冇重睇 k on

最近差唔多冇見過

你係唔係有新對象啦

依兩日歐聯執左成皮

捐d俾禾

比101你加粒糖好無

巧

難解百般愁 相知愛意濃

無愛可失 得不到相戀 別說失戀

叫春絕沒意義
牠不會扭轉你是loser 的心意

曖昧 純屬我虛構吧
難道心動還會假

在雨中漫步 ～～

藍色街燈漸露～～

lalala~

郭富城？

來又如風 離又如風
或世事通通不過是場夢

難道是寂莫太耐 生誘的鎖不能開

往事卻 似斷箭 還剩在體內

但我的心每分每刻仍然被她佔有

多等一百年 捱到開花才遇見

屌你老母肥撚咪坐巴士啦

有個暗戀對象 亦是運氣

突登坐最後自閉下
成架上層咁多位唔坐係都要坐我前面
臭撚到

on9先坐bus

我坐九巴

小心插針狂徒

系

點搞呀 九巴又有人放針

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

報左驚

woo…woo…woo~

咪再送針啦，我女神日日坐巴士

推po慢撚到

你吾能推？

無心睡眠？

未臭系

男人中做到你咁都算失敗

Happy Friday

叫你唔好ff 唔是去我po攪事牙

我番7日嫁

今晚去billy
我請
你帶女

橙 今晚同女去wine dine

真人有女

有女就唔會個個叫你a09啦

今晚去啤酒節

想死

夢乍醒！！！！！！！！！！！！！！

如果我愛上 你的笑容

你捨得d女？

要怎麼收藏 要怎麼擁有

想愛你夜深中突然心痛過

pish

想叫春

請

呀！！！

沒有得妳的允許 我都會愛下去

屌你老未 以為是利區

有我依個弱智仔喺度喎

你味全利迷囉

利迷都有唔弱智，例如您

下次唔好再串啲傷殘人士
我想幫你都幫唔到

抵佢跛啦，仆街仆到佢咁柒

想john叫春

好凍 好大風 好想有人攬下

而家先覺

Hi 想叫咩類型既春
我要分部門

佢系

你唔係

系

Agger

PUSH

咁得閒

弱智仔

告你歧視

又吹 ，個個都佢條女咁滯

叫禾做乜

落樓下食煙

do..do....do...dodododo

And we got 2和b~~~

你地利迷玩乜尻

@NBen

Ox子有無cow女心得

好悶牙 打ut sqaul battle 打到訓著啦！

又到星期一

想知咩

星一先正

同你或者唔會再攬住啦

大概你既體重 會攬住我發夢

以前為左唔失約 連病都唔敢病

到果一日 先諗番起 我好能蠢

你啲叫春好正

同你或者唔會再通宵啦

坐到咖啡都酸啦 飲都飲唔能到啦

以前為你捨得無聊 寧願休息都唔要

咩都傾傾到你眼淚都流埋 不得了啦

我從來冇愛過你 我成日都咁諗

可惜我鐘意懷念

尤其係代表住我果d叫春歌

我從來冇愛過你 但永遠為任何人奉獻

從來都冇細心諗清楚 一個夏雨天

一次愉快既睡眠 斷左幾條頭髮呢

who

從來冇愛過你牙 我靜係想同你既心戰鬥

亦懷念同你傾唔完既日子

從來冇愛過你牙 你靜係鐘意同萬人迷見面

從來冇細心數清楚 一個夏雨天

一次愉快的睡眠 斷多少髮線

綿綿不絕的想起你

Ox子字

仲要返多3日

好快到星期二

...

師兄有無同過50位女性交配？

wowowo hey!

如果痴痴的等唔好日終於可等到一生中最愛

然而這夜為何無能力退燒 多麼錯

冷風一般的你 沒法讓我親近
I'll Love You more than anyone

人呢

Ben

Don't wanna feel another touch

Don't wanna start another fire

Don't wanna know another kiss

No other name falling off my lips

樓豬叫咩春

岩岩比人打，而家喺差館錄緊口供

你條撚樣冇俾人打死都算係咁

點解比人打

收下把口得唔得？唔想喺度開你波

我唔小心踢左幾下前面張凳
比人掌嘴

Who a u

師兄識唔識人？我比人打想搞大佢

( Show Blocked User - 袁春望升官 )

Hi 新黎叫春

Chinghoball

你主人

我會發著呆然後忘記妳 接著緊緊閉上眼

想著哪一天會有人代替 讓我不再想念妳

醉酒？

oh baby I love u so much

Yes🍻

關你春事

聞說你時常在下午來這裏寄信件

259 唉

今次真係被人入侵

拉豬話係你做

蛇食夢仔hack我

佢係我隔離

又北上？

愛我還是他？

我愛咩咩妹

未 14 號打後先上到。

仲未拎卡？！

未拎呀 岩岩整完

上去唔驚比人食？

吊 ， unfollow 佢啦

毒撚唔會明

天氣開始凍 ，你自娃娃雖然細隻 ，但上面班人冇性

未25 ，liy 係呢個post 既公敵

佢帶我落老蘭溝女，我崇拜他

他 牠自娃娃黎 ，帶你食狗女呀

你收皮啦 抵你無女

我都係

我中意男人

就是開不了口 讓她知道
我一定會呵護著妳 也逗妳笑

全日愛 全日愛 離合每天接力賽

咁都叫到春 ！

返埋今日終於放假

dllm 牙占真係mk

就快開到4了

有無巴手足？
你地邊度買波衫印字？

@醉酒佬

熱辣辣地跳舞 將歡樂感覺變做愛
你說愛得忠心像哈巴狗!

食完先refer啦

見到牙路 真係好搶口

你無得繁殖

收皮啦 ，又了起我把火？

有火就綠豆啦

基-.-? 咁關心我做咩

已負皮on9子，不解釋

諗多左
任何一個人有火我都會叫佢食綠豆
Btw 咁都叫關心嘅話，會唔會太可憐

就完post先負 廢到

終於我地告別

終於回到最初的起點

人堆入面生活

你靜係想變成透明既顏色

你唔會再ff 唔會再病 唔會再鐘意人

你已經決定左

係呀！ 你已經決定左

你好安靜咁忍住

你緊緊咁揸住琴日既你

而回憶念年係甜

就愈傷得重

手心就愈係揸得密密麻麻損手爛腳

呢個世界笑鳩你啦

點知你自己都跟住佢地笑

當生存 係一個規則

唔係你自己選擇既

於是你就含住眼淚 onon99 亂衝亂撞咁活著

其實你值得快好嫁

你既笑只係你既保護色 以笑遮醜

你決定左唔恨佢啦

你決定左都唔愛啦

將你既靈魂永遠咁鎖上你呢個軀殼啦

成日打錯字

牙路

如果你夠望到我就好啦

如果你知道到我唔開心就好啦

我靜靜雞守護住你

靜靜雞等你發現

靜靜雞到好似變左空氣咁

今晚大家又食又挽

過得好開心

我係角落頭 笑4左了

我就好似盤底粒洋蔥咁

永遠都係要黎陪襯

靜靜雞偷望你

靜靜雞都冇人見到我

樓主叫春功力又勁咗

今次好順口 ，估唔估到咩歌

菩提本無樹，明鏡亦非台，
本來無一物，何處惹塵埃？

比人反到上來叫春

愛與誠？

好喜歡五月天

1000000000000001

今次算你識貨

是但啦
你覺得我care咩？

我知你咸左

咁都估到我準備寫

咩topic 好